屌你老母迪馬利亞！

成撚日甩波搞到我地小花冇波入